---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8078"
date: "2008-12-26T23:09:57"
uploadBy:
- "Guilligan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

ich habe mir die Bilder gerade angeschaut und irgendwie ist da kein Bild scharf geworden. Bei längerem betrachten bekommt man Kopfschmerzen. Gibt es nicht eine Möglichkeit neue Bilder davon zu machen? Aber sonst ein interessantes Modell.

ciao Dirk